警隊將會係係成敗嘅關鍵

勇武方面，現在情況對我地好不利。喺我地角度，當然只係非常皮毛，基本上完全唔會令對方有人命傷亡。但現實係，就算d老野唔睇TVB,睇其他台嘅live都只會係咁見到示威者掟磚拆欄等「暴力」行為，只會令大眾反感。民意變得岌岌可危。而咁多位手足亦都要白白流血同食彈，呢個係令我最心痛同最嬲。

究竟點解林奠可以下下記招hea9你，可以完全漠視你班蟻民?好簡單，因為仲有一班狗仍然效忠於佢，而班狗就恃住有人撐腰就可以愈來愈放肆，下次除埋你個bra都仲得。基本上政府就只有一個部門完全忠於林奠，而林奠亦都只可以倚仗佢地。所以，而家嘅方向必要係要分化Popo同林奠！

而其中嘅一個方法，就係令popo放下屠刀，立地成耶穌。。我知我咁講好似有d荒謬，但與其同佢地硬碰硬，令更多手足白白流血同被捕，不如嘗試軟性手法。同佢地硬碰硬根本冇意思，因為佢地有武器，打完你又唔洗負責。但如果我地每日圍住狗屋静坐播下佛經，大叫下佢地收手。朋友有係狗嘅又可以疲勞轟炸下佢地。文宣組又要幫幫忙，突顯popo嘅難處(可以多著墨喺佢地家人)同點樣成為政府嘅condom，表示我地嘅同情。(小弟冇咩創意，只係諗到呢d方法)

同時，和理非絕對唔可以停止，遊行一定要繼續，幫我地繼續積聚政治籌碼!

歡迎大家比意見，我喺度只係想拋磚引玉，好過下下都拋磚入警局。趁住之前元朗警黑合作為我地帶黎咁多民意，喺我地仲有優勢嘅時候我就忍唔住要講呢d廢話......希望大家睇完唔好嬲，我必須講多次，我都好討厭d狗，係好撚討厭果隻假若真係成立左獨立調查委員會，難道你認為佢地真係會有應得嘅懲罰咩？倒不如我地徹徹底底咁贏番香港，到時咪......

最後最後

I Love HK!!!

sorry for 19999999

push

pushhhhhh

去到8月都仲講緊軟化警察

見到民意都算，睇落去

叫popo收手wor

on9